知唔知光洙最驚咩？

俾人 剝光洙

1

10/10

8/10

今次太易了

可能佢鐘意比人剝呢

知唔知邊到最多人發夢？
夜場，因為夜長夢多

高質

我都鍾意俾女女剝

哦

估到

又幾好笑喎屌你

估到啦

可以嚟我個庇護工場做

差左啲

高汁過樓豬
樓豬都係收皮啦

btw 芝士腸
書適達

等我幫你剝

知唔知珠光最需要補充咩嘢？
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

。
。
。

。
。
。

。
。

。
。

。
氣
因為珠光寶氣

收返埋啦好撚老尷啊

Show Blocked User - 馬丁露乜鳩

skr